究竟Asgardians去左邊？

Asgardians/odin話守護九界。你話thonas殺曬先導星d人果時loki掌控左asgard所以冇人救。依加captain marvel trailer見到班kree黎到地球，asgard又冇幫手。captain marvel 個組織又係咩高尚戰士又係週圍去保護人既，咁應該係個unverise好出名啦，個城市又高科技過先導星同asgard，搞到我覺得asgard d人好廢。係宇宙其他文明入面得asgrdians仲用劍果d。依加個世界觀越黎越大，asgard就顯得越黎越廢。我一直都好想asgard會係宇宙數一數二果批

55

唔係死晒啦咩

Asgardians似中世紀啲人

諗下諗下，captain marvel 19xx年已經可以係宇宙到飛，雷神先啱啱發掘到自己既力量

係，我覺係ragnarok 果時好型。初初睇雷神諗住係因為佢地本身係好勁，所以拎住可以吸攻既盾就夠。上網睇又話asgardians體能超好 力量高 可以不停作戰

地球又唔係asgard管 asgard點解要去地球幫手 其他星球有kree入侵 asgard都唔會去捉啦
係後期雷神佢地同地球建交asgard先幫下拖姐
雖然都係得雷神同sif幫拖

唔係喎，雷神第一集有講 係千幾年之前冰巨人想統治地球 係asgard幫手打走佢地。所以地球先會留存個神話話有天神幫手。

可能冰巨人都算係同星球嘅敵人 佢地入侵地球 奧丁佢地覺得有必要要介入 但係個陣未建交 純粹係打走冰巨人

但係kree佢地入侵地球 asgard覺得冇責任幫拖
假設asgard幫得拖地球就會變主戰場 咪又係衰
total war嚟

突然諗起係avengers 1最後彩蛋Thanos講fine, I will do it myself 跟住拎起個infinity gauntlet.係infinity war到個矮人話Asgard supposed to protect us。點解係thanos威脅人整手套果時即係avengers 1發生之前asgard又唔知去左邊，果時asgard應該好得得閒

拎手套嗰幕係avenger2
罰你重睇20次

原來係咁